邊條撚樣話巴神輸比少年股神？

據證券時報，截至本週五，巴菲特持有的投資組合在二季度實現投資收益已超過400億美元（合人民幣2800億元，百度目前市值400多億美元）。

具體來看，$蘋果()$貢獻了巴菲特投資組合的一半收益，蘋果公司是巴菲特投資組合第一大持股，比例有35.5%。蘋果股價自4月以來，已實現38%的漲幅，計算可知巴菲特持股增值約250億美元。

睇過？ 人地賺緊400億喎

連登仔：佢實會輸返轉頭 佢老啦！

本大梗係賺得多啦

我之前隻ba call 3日升咗1061%
廢巴邊隻股3日升1000%

連登股神表示:佢本大咋嘛，我玩連登三寶呢兩個月都跑贏廢老，執咗幾千鎂去買玩具先

但美股破頂WO CHING...

連登仔：我是但一隻都跑嬴蘋果啦

航空股..
撈底撈係半山腰
渣幾日又清倉
清完即刻爆升 俾trump串
廢老

你試下操作一千億美金先啦

連登股神：有咁多錢留係香港殺牛熊仲好賺啦

我有一千億美金仲使撚操作

巴老1000億話入Tesla,nvda,tsm zm,bynd dog.全部急升50%啦

巴郡值4500億美金，自己計下4500億美金自己會點買。

但人地本身都係幾萬起家

連登仔：我買台積電都跑贏你

40年前買長江實業夠升咗1500倍

咪係 投資回報梗係講%啦

廢老巴近十年 大市都跑唔贏

本多XX

依家龍市升到仆街
阿豬阿狗都嬴架喇
連登財經台3月頭已經講比大家知今次係第二次沙士 撈底機會
我敢講財經台個個人都嬴到仆街 無人會輸
隻廢老都好吹奏?

其實佢個本咁大
大可以將一隻正常既股當妖股玩
拎隻tesla玩啦
炒高佢之後一野跌幾十%
賺到笑啦

佢集資咗好多，變有限公司之前有兩百幾位合夥人

佢自己咪個大市

巴老出哂名唔會玩呢啲
佢大可以玩煎皮拆骨，但係佢冇咁做

野心唔夠大

佢唔想俾公眾追住屌

佢間巴郡幫緊幾多投資人搵錢呀
點可以亂黎
仲有廢老keep到年年贏 個複利大到你唔信
呢樣野已經無人做到

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

2. 擁有市價過億的比華利山豪宅，只不過代表你富有；擁有香港的納米盤，才代表你了解房產市場。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

1. 第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

2. 投資的密訣是：別人「恐懼」時「借錢買牛」，別人「貪婪」時「借錢買熊」。

4.把每項投資的股票都當作一樁生意是過時的觀念，應該要把股票當成雞來屌，屌完就離牠而去。

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

6.股票比債券更有吸引力，但牛熊才是成人的玩意。

7. 長線投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

8. 公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

散戶有散戶既優勢
但老巴最近幾年都好似跑輸大市？

以前就勁
近年真係回晒塘...

咁勁樓主買左brk未? 佢近年跑輸指數係事實

連燈仔就係咁撚大口氣自以為是架啦
實際輸緊幾皮幾十個都可以係到串貢貢

196x-199x年代的確係股神
但呢幾年表現唔算凸出係事實
始終老啦
一來未必接受到新事物
二來佢呢個年紀都收成期 唔大輸保住身家名節就算

冇必要過度吹奏恥笑佢
就算近年大把失敗投資
e.g.hold麻麻地嘅銀行股
更有柒到低位沽GS 航空
KHC長插佢死都唔放

但同時佢有成功重倉係apple嘅一面

不過唔建議後生仔/新手唔知底細聽個名股神就以為all in佢冇走雞

1 股巴郡A股都買唔撚起

我地財經台計開%

佢本大啫，計%得38%算under the curve

連登仔隊張cv入巴郡教廢老做嘢喇

3千億港紙

連登仔淨係放大人地輸錢果part，睇人仆街最開心嘛
人地賺錢果啲佢地緊係唔提啦

人地tesla升幅係幾倍廢老智能電話都唔識用

連登股神又潛撚曬水

有無贏一億?

然後俾連登仔話廢，輸俾指數

當你有幾千至幾萬億個陣..投資既方式同普通得幾萬幾十萬幾百萬去比....
幾千,幾萬, 幾十萬賺幾多10倍無意思, 一D輸哂都無所謂既錢同幾百幾千億比..
風險管理, 承受壓力, 仲有批貨市場既承接力. 都完全唔可以相提並論..

唔知你認真定講笑
如果你話佢預測到股價升跌，佢果d就唔係價值投資，直情係先知

賭徒笑鳩投資者即係
黃雀笑大鵬飛得那麼高